致環保撚：其實飲凍野已經好唔環保，點解你仲飲？

成日係到標榜自己唔用飲筒好環保，打哂卡好自豪咁。其實你哋知唔知製冰過程用左好多電，環保撚以後應該自告奮勇唔好再飲凍飲，唔食冰鮮急凍野，刺身空運既食物都 抵製。

放心啦，呢啲會無視架啦

再進一步

其實飲 茶啡奶
都牽涉好多原料的製造、運作、棄置過程，
每個環節都有碳排放，
極端環保撚 經常強調源頭減廢，

點解唔飲番清水先？

製冰唔計

有冇環保撚出黎回應下

其實衫褲鞋都唔環保，
環保撚會唔會考慮回歸大自然，
平時坐車又要不要改成步行，
唔好踏單車呀，製造超級不環保。

食番自己d屎最環保

發post因為今朝同老母食早餐，媽見到餐廳有飲管就話間餐廳唔環保（我媽係會分類，煮完野會分開廢油果d人，唔係環保撚，不過有保護地球意識，唔會屌人唔環保）,跟住同佢講返餐廳環保就學大快活。

不過環保撚d on9自high野真係比大眾既觀感係好，好多人見到好事唔用去著意去批判

其實有樣野叫用得其所
真正環保撚係追求保持生活質素既情況下盡量減少浪費地球資源
其實樓上所講既大部分都唔難做到

利申 理性討論

係呀，所以一直講既係餐廳提供可再生物料飲筒，唔係唔提供飲筒